OmniServer Setup Parameters and default values
-----------------------------------------------------
-Cmd 		false			User Command line mode (true)
-NavX 		true			Configure LS Central SQL parameters
-NavSrv 	localhost		LS Central SQL Server instance
-NavDb					LS Central SQL Database name
-NavComp				LS Central Company name
-NavUsr 	CommerceUser		LS Central SQL User name
-NavPwd 	CommerceUser		LS Central SQL User password
-NavWaun 	false			Use Windows Authentication for LS Central SQL
-NavSau 	true			Use SQL Server Authentication for LS Central
-Nav15		false			Use LS Central Version 15 or later

-SqlX 		true			Create Commerce Service for LS Central Database
-SqlDb 		Commerce			Commerce Service for LS Central SQL Database name
-SqlSrv 	localhost		Commerce Service for LS Central SQL Server name
-SqlUsr 	CommerceUser		Commerce Service for LS Central SQL User name
-SqlPwd 	CommerceUser		Commerce Service for LS Central SQL User password
-SqlWau 	false			Use Windows Authentication for Commerce Service for LS Central SQL Server
-SqlSau 	true			Use SQL Server Authentication for LS Omni
-MultiX		false			Use Multi-Tenant Mode
-WSX		false			Use Web Service Mode

-IisX 		true			Create CommerceService WCF service under IIS
-IisSite 	Default Web Site	Web Site name
-IisSrv 	CommerceService		Web Service name
-IisUrl 	http://localhost:7047/BC140/WS/CRONUS LS 1400 W1 Demo/Codeunit/RetailWebServices	LS Central Web Services Url
-IisUsr					LS Central WS User name
-IisPwd					LS Central WS User password

Sampes
----------------------
CommerceServiceForLSCentral.Setup.202x.x.x.exe /VERYSILENT /SUPPRESSMSGBOXES -Cmd true -SqlSrv OMNISRV -SqlUsr sa -SqlPwd xxxx -NavSrv OMNISRV -NavDb NAVDB -NavComp "CRONUS LS 90004 W1 Demo" -NavUsr sa -NavPwd xxxx -IisUsr nav -IisPwd xxx

CommerceServiceForLSCentral.Setup.202x.x.x.exe /VERYSILENT /SUPPRESSMSGBOXES -Cmd true -NavX false -SqlX false -IisUsr dd -IisPwd dd.12345

CommerceServiceForLSCentral.Setup.202x.x.x.exe /VERYSILENT /SUPPRESSMSGBOXES -Cmd true -NavX false -SqlX false -IisX false

